====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: il nous sera pourtant permis de souhaiter que , dans toute la mesure possible , le législateur ne rompe pas trop rapidement et trop brusquement avec les traditions , plus que séculaires , de notre droit privé .
Tokens having emotion: [ souhaiter ]
Lemmas having emotion: [ souhaiter ]
Categories of the emotion lemmas: [ desir ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ souhaiter ]
Lemmas having emotion: [ souhaiter ]
Category of the emotion lemmas: [ desir ]
Total emotion lemma counts: 1

